毒撚秒回(149)

但我心裡知道 男孩像你
不想跟妹妹拍拖

噴氣噴氣

我信嗰個會係我！！！

問你

！！！

噴

[有圖] 科大學生考試放屁俾人扣分

lm

入啦

。。

今晚空虛寂莫凍

agger

my sugar baby is you

芒芒～～

醜仔

芒芒

愈想抽離卻愈想清晰

🖕🏿

新post 留名

收埋隻中指

dungdung

（噴氣）（噴氣）

HIHI

好靜

呀冬

幾好 我鐘意

你好
醜會然

冬大人

其實感情最怕的就是拖著

單丸冬

西西呀

聽日番學

唔好噪啦

落街食m記

NO
低調呀

你好
西會然

你好
熊會然

你好
雲會然

屌你唔講聲先走

短褲落街

你好..冬爺

斷左線好耐都未連到

好冇好J?

唔洗驚…

原來已經12點半 訓先

好
請合埋你隻眼

我都係。。我係咪去非洲。。。

10點收皮係咩玩法
平時唔撚食又唔見收早

唔whatsapp我？屌

去食野啦

可我在乎今後你有誰陪

3:12

MY YOUNG APPRENTICE

早晨

我有你陪

從來將軍都只得一個

訓左啦又

.....係嘅娘娘 我退下啦娘娘...

哪會然

冬冬

你懶訓豬

是我太過愛你 願意放生你

What the...

我都好愛你

你好

你叫邊個豬呀！

只要你記得我來過

我!

嬲嬲…

我叫嬲嬲豬!!!

叫你豬你咪好著數？

好大壓力

ACHEEEEEEEEEEEE

GF?

功課

頂住呀緣清！！！！！拿拿林做埋訓教啦

加油呀!

溫書啦你

索克？

緣清～緣清～（噴氣）

-_-訓教啦你

好的我退下

嬲ＢＢ算了

非洲你個屎忽

不可教也

你Ｄ ＢＡＲＣＨＩ呢

..？

咩事

無 散左水

肚痛

-___-

又HEA我 fine

男人總輕視你寸步難離

搞錯

個肚好舒服

大東同我都要訓了 明天請早

ME SAD

（噴）

就返到

緣清要加油呀

Mk

陪你？

緣清要食飽啲呀 最多煮烏冬比你食

仲未沖得?

（笑）

退下

佢有m記食 給力給力

坐咗喺度

早抖啦😽

我無噴囉！！！

懶GA

差唔多訓啦 只係有啲痛

ＭＫ
聽日放假咩

媽咪: 早少少訓啦

走了 8

唔想做
想死

乖
飲熱水
訓係度唔覺痛架喇

知道媽媽

早抖

聽日見哦ＣＨＩＮＧ

ＴＡＫＥ ＦＩＶＥ

唔好死呀 雪花十卜你 不笑你了 頂住呀

去食野咋

hello大家

要交功課

靜啦屌

靜仔

有冇打機

今日chur功課 聽日後日大後日都係

冇

打機啦屌 功課都好做

冇可能架

我都係

真

有
ＰＯＬＹ ＢＲＩＤＧＥ

記住要休息一下哦

仲有翻工

咩黎

蕉仔今晚爆ＰＯ你開150

有可能爆咩

ｂ
ｅ
ｌ
ｉ
ｅ
ｖ
ｅ

最後我今朝訓得三個鐘都冇

唔緊要
多左時間做其他野

做緊咩

沖涼

死屍

做咩

好想訓又唔眼訓

ching

有冇野玩

無。。

你打唔打機

我唔打機的。。

咁咪好悶 試下玩啦

我都悶左咁多年

上水

踏出第一步

咁夜既

打機

芒仔

我好廢

蕉

在

唔緊要 我都係

藥力漸過先知道 我每日捱一刀

推

1234

4443

0678

8864

成晚冇夜做左一半，中午訓醒要再溫下書先做到埋另外個一半，仲有大把test等緊我，掂都未掂過

你好大壓力

又唔係既，其實又冇咩大壓力，我都係咁做，不過最唔開心係d時間過得好快

等凍

醜醜

點解好似得我好得閒

對

what is this

公公呀

馬馬呀

boo呀

大菜糕

無人

自推

有無女神呀 同我返學呀

累撚死

心諗做乜鳩 女神

打起精神

想死了

有米去死

撐住呀屌！！！打起精神！！！哈哈哈哈！

今日energy爆燈

乜春

撐唔住了
撐左22年

除非你是我 才我與我同狂

咁好

打死幾隻......？？

qq糖

一個人從鏡內發展恩愛

餵我

打起精神 一日一十卜 你入嚟我就十卜你

唔好打死馬馬

打東東都好 多肉

但男孩像你

岩

哈哈哈哈。。。。。

一人一拳 好公平

打起精神呀 唔係 繼續訓啦撚樣

你鬧我撚樣好好笑

訓啦望咩望

哄我

我唔氹人
雪雪乖 小寶寶～乖乖睡

收嗲啦

諗起琴晚訓訓下 聽到條友傾電話...嗌寶寶....又唔知講咩kawaii呢 好姣

我又要

大東東～碌去睡

彈左兩個大東東

真係有

掃我背隻

返到去係咁釣魚

雪雪嗰句無

諗起你句 呀70蚊包番嚟啦

十卜我去死？

釣到未

拍
（掃）

好似釣到雪雪你

打起精神呀

一拍即醒

嘩😳😳😳😳😳😳😳😳😳

再掃我就伏屁係張電腦枱到 好都眼訓

（噴氣）

幾點瞓呀你

做咩面都紅曬😳今日有咩做

死你屎忽 幫你打起精神

你真係咁樣叫佢先好笑 屌 （狂噴）

所以收返呢句
。。
口

琴日沖完涼一上床就訓左 好似1點前 但都係好眼訓😫

殺左我

識講嘢 湊仔

嘩 咁都眼瞓 瞓得唔好咩

唔係點叫佢 老豆日日收工返嚟都抽佢水

嬲左

老豆好波

無所謂啦

應該話我識打字 湊咩仔

投胎做李嘉誠個仔

禾都角

琴日唔係訓得好好 唔知做咩半夜出汗 成個人濕曬

好眼訓

（拍）打起精神呀

李嘉誠都唔再生

我10點幾訓到3點幾4點出哂汗起左身沖涼

boo

唉啊

收 你真係識講嘢
湊小朋友牙

留名學嘢

發惡夢？

精神左 又點做佢個仔

會生
發夢果陣

如果我平時講野都咁我都驚
咁有愛心 你唔好鬧佢地喎

又冇既 但係聽日都要返工呀 仲要全日

咁你驚咗未
我正係鬧你

一個星期番幾多日

好惡呀ching

分啲愛心比我啦

小可愛

你好早訓左 ？

你係小朋友先分

返4日 星期六長短周

叫你唔好ff

未過二十算唔算

哦 打起精神呀
好快又就放工

伏醜仔個仔應該仲快

diu

叔叔

爸爸

唔好講到我好老咁 你都唔細啦雪雪

你就爸爸

媽媽媽媽

之前番工有人叫我嬸嬸
派咗膠

派左膠

雪雪個樣好成熟個啲？

收膠啦醜仔

諗起尋晚

無啦啦多左個老豆

唔係

真係差小小 好驚

其實都係 我老樣

老樣先正喎😳

留名跟進發生咩事

咁我個樣都幾後生 話我似小學雞都信

今晚問下芒仔點講咪知

唔小心撳咗視像

我之前都試過 驚到我

帥哥confirmed

dllm🖕🏿

芒仔話佢先係帥哥

Fuck 我變咗你 手殘d fd

唔緊要啦 東東見到姐

你唔係信呀嘛。。。

又賴我 我啦啦聲醫返好先

唉

我個朋友手震都好似係天生無得救

我地大把機會啦 <3

佢唔會又呃我掛 你地兩個都忙完啦？

我冇手震

係手殘

訓啦

咩都睇唔到。。

岩呀

收皮

未 我4 5月都好忙 好多功課 唉

雪子

橙 手殘仲衰

安已不 太可惡了

行開啦（踢）

打起精神呀 （輕拍面豬登）

支持你 陪你做啦 我45月應該最得閒

十卜陪我做

打～打起精神呀～～

毒撚唔敢問。。

我45月完sem 諗緊去唔去旅行好

大聲啲

早知返屋企啦

去問（推）

去囉 去玩下

好攰但瞓唔到

冷靜啲 問咗先

問左了 未得

問左了 佢未係到 所以先話早知返去

咁你番去啦依家

唔啦 佢叫我等下

等 終於到夜深

係

嘻嘻

有了

恭喜

整咩好呀

乜嘢

肚餓呀

公仔麵

我煮你食

咁橙呀 咁落街買啦

好遠

十卜

得燒賣可以蒸

咁你唔好食

好好味呀

燒賣

比人無視左

條女依家完全唔理我 唉 心淡

打錯野

好想召喚

橙

睇唔到sor牙

你煮俾我食

打錯

嬲左 跪玻璃

條女

好呀 嚟長沙灣

有女

點解咁遠

你喺長沙灣番學

就是開不了口

濕仔返學呀

你又知嘅喂

因為我係將軍

公司啲人走曬 又得我係到 你地又走曬 係唔係想迫害我

我知道了

嬲

我收你做手下好唔好

姐係點 點解可以走哂 你多唔多嘢做？

清醒呀！！

。。。。。

哼

我咩都未講

好搞笑

叫你番工清醒啲

所以男丁落左地盤開會 查身都有個祕書既 佢同我講佢唔舒服去睇醫生 最後得返我一個
我實習緊係唔多野做啦 一跟就要跟到尾所以比唔到咩我做

最多你做我將軍

成日笑我

眼訓了

咁你都係hea ga la 矛人咪仲好

嬲 我寧願做舊屎

矛人但唔可以矛你牙

娘娘從來只得一個
濕濕

。。。。。
我投降。。。。。。。

Agger!!! 拜下先

嚇撚死我喇

成功收復雪仔

做咩嚇親

我地一齊等佢晏就返黎

冬仔做咩

其實好近

上堂先

加油

大腦細send左email報野我冇報
今朝打黎問我小腦細係咪有報到，
小腦細又問番我
我話收唔到佢

跟住個小腦細頭先同個大腦細講電話
我梗係淆到潛水啦

心都離一離

睇上面

無事無事 冷靜應對 咩都收唔到

係
如果話冇報會比人燒屁股燒到燶

morning

fuck me

fuck you

好gay兄弟

垃圾刀功

上次都好似係食呢個

邊有 我好小煮烏冬

都係面+塊扒

咁一定 我好小食飯

烏冬呀 烏冬

早

好撚完美咁將讚歧個湯整返出黎

我鐘意飯

無人陪我鳩up

好飽牙

落堂呀

又無心情了 無啦啦彈左幾個垃圾email比我做 做野先

萬字醬油+糖+水=讚歧個濕尻湯

得公里理我
你班人！！！

屋企無 食開雞粉湯+胡椒粉

岩岩上堂呀 依家先得閒9up

孟婆湯幾時會換一煲

我煮咪得

有冇食過蕉仔代言隻杯麵？

lunch time啦喎，仲早？

發覺你經常插嘴

悶

邊個呀
又係6091???????

冬冬呀

乜撚嘢6091？

悶悶悶悶

你乜水呀你
知唔知邊個係揸FIT人呀？

想試

係 好悶

燒賣？_？

請指教

已買！！

食飯
今朝嚇到勁精神

如果他朝死去 或者 我已在某地
願你仍在夢裡可暢遊

我啊！！！！！！
認住我呀！新人仲串串貢！？

冬仔知我好啦咩？

飽飽

你好我係Size1公里

今日幾好

腐皮

笠又改名

我都食飽飽 今日終於唔洗自己食 好滾動

錫返下先啦

你個名

今朝過得麻麻地
不過其實我慣了

試過好味話你知

靜啦
低調

恭喜你少少咁大把

km想點！

分分

其實到底點睇隻手靚唔靚

你鍚

食屎啦話我靜仔

要記住明天放假哦

白 滑

你po上黎俾我地睇下

冇啊！！！！冇假放啊！！！！！
啊！！！！！！！！！！

我發覺 我以前寫字好靚

。。。。。。今日真係黑到仆街。。。

我會諗下

影都未識影

買外賣返公司 但公司o的燈熄晒 唔知做乜鳩

咁都未算黑 上個星期我黑到直頭想跳樓

唔止一件事啦 講黎聽下 比我心理平衡返 睇人仆街最開心

我上個星期二 由朝730做到晚11 幫人執屎 出車俾人撞左屎忽 開股東大會冇上去幫手 跌錢 屌

岩岩裝水 差少少仆街

你返工咩 下 你唔係讀書jj咩

我好想寫返 但係我隻手震到喊

邊個同你講我讀書

冇想點 講到我咁邪惡咁

我隻最靚

哪Jer

圖

我見到自己以前寫既字
到宜家既字 我會想撕爛哂我宜家寫字既紙

估的

公Jer

唔啦會比冬冬鬧 聽冬冬話

Jer濕呢

返學嘛 唔知放咗未

有冇ching隻手震得好勁

我 出名手震

點震法

可以點震 拎野個陣會震 (不)野飯遞入口又會勁震
但唔係無時無刻囉 好多野要郁動都會

公里呢

係咪因爲食氣管藥
我食到突然冇力 一係渣起隻碟搖到差D倒

唔係氣管藥 但以前有keep住食藥
ching食咗就記得小心啲

睇黎同你玩鬥慘應該都無乜勝算

點同 我係天妒英才

係好撚恐怖 覺得自己個人好廢
字又寫得唔再好似以前咁
小小野明明夠力都拎唔到
影張相都要靠iPhone調整

得公里巴理我

多謝你 我笑返了

牙界

hello

你上次寫我地d名係打風feel

我影相都係會手震
I KNOW THAT FEEL
係咪要KEEP住食? 醫生講左係副作用黎?

係 如果係以前 我寫字我自己都會J

牙

其實一早知有副作用 我大病完就極嚴重
唔食我根本訓唔到教 我食完會心跳加速 訓係到會聽到卜 卜 卜 隻手會震到喊

咁有無用醫生講下
你咁食法唔得掂喎

講過 只可以咁控制 一係減分量 但係減分量治我唔到

小心身體

巴打天生氣管有事?定點

大東東東東東東

天生氣管差 試過完全透唔到氣
但又未到哮喘

在谷底的過程 上天想你看清
日出始終再來 又怎擔心這天日落逐漸昏暗

哪豬仔

你D藥分量好似好重咁
即係由細食到大?

GAY TEST

睇我打字親知 拎野會郁囉 其實唔嚴重

氣管藥=已經搞到咁 再加上類固醇枝氣

都係鳩up 男定女都無所謂

世界哥咁得閒既

我見其他就算有哮喘既人都無咁誇張
但食完手震同心跳加速應該係正常架喎 你持續好耐?

好呀東瓜BB

我呢一刻冇食都震緊

上一次食係幾耐之前

今朝8點

CHING有啲難搞喎
聽到都覺得你辛苦

我都好辛苦

都係算了

慣左

hi

濕濕

有無諗過睇中醫

睇得出了

你食屎

hi哪兵

娘娘

唔睇 要我飲蜜蜂

中藥係咁
但你繼續食西藥好危險喎

邊個恰你

講笑

好好笑咩

唔慣 已經飲左一次咩咸竹蜂 屌 成隻蜜蜂 仆街

無野叫你望住隻蜜蜂
不過我都唔中意西醫.
細個一睇就入左醫院

痛完未

悶到賴屎

隻蜜蜂要食

好攰

但中醫副作用小D囉

我醜醜呢

腸緊你地講野 身體健康嘅人無資格出聲

你照顧我

好呀

yes

笑咗

我自己

你做咩恰自己

問下我個肚

ok

唔關我事

以後咩都唔關你事-.-

揸FIT人專收娘娘

唔DUCK

我高級D

唔巧

行開行開

又嬲
個個唔係我黎

炒炒來了

炒炒 食得?

好驚牙

唔走

牙你老....

抱抱

我改既個名

屎屎食得？

OK你留

抱一個

抱阿boo?

屌你

老你老母

娘娘恰兵既

你都咪旨意走

你已經收到通知?
YOU將軍-->兵

矛走 好似係

從來將軍都只得一個 個個一定唔係我呀嘛
一早知啦

YES THATS KM

我都係走先啦

日日都得閒啦 見我日日叫春就知

幸運星！

有無人氹我

想走就鎖你

鎖我

有

咩事咩事my child

好

請出招

屌你老母

岩岩問你好返未 關心你就唔理我

你想鎖住邊個會員？

都話我好重視

睇唔到掛可能 等陣

叫你鎖住我啊 大東瓜啊

仲痛緊

唔駛啦。。。

搞到我唔好意思。。。

點解咁講

我意思係....
你個肚痛唔係因為我
唔係指我唔理

無野啦都係
星期日有無約

M痛好辛苦呀

你兜

我都痛緊

UM 好似無 做乜

lunch?

我無兜!

咦
你暗戀人呀？

我un戀你

ERRRRRRR 咁突然?

我驚你牙?

我真係矛牙

果日你話。。。。。
唔想就算

等我諗下有咩做SIN 唔理你

再答你

我都痛呀！！！！
呀

娘娘呢

點解咁狗

似唔似你牙 汪

牙痛?

唔似

魅力沒法擋

boo可愛呀

我都覺

booboo

講晒既你 -_______-
唔駛啦咁

我係大將軍

似你玩我多d

我唔狗

我1你0

(music)

有咩寫

<3<3

娘娘從來只得一個

咩啊 你唔記得定點。。。
一係星期六晚 你話返我知

gay

係軍糧牙

岩左

你都岩左<3

公里好返d未

U？

哦好 遲啲答你

-_-我呢??唔問我??

公公and哪

done

唔係 咁我好耐無搵公里

-,-?

岩呀 成個禮拜未派

我想罰抄

我個頭

公里

哦你做咩唔要佢

no

what可愛

我係嬲嬲 你訓醒未?

因為你要左佢

寫千字文俾我

屌

我係2

我公里

抄新約+舊約一次

公里唔會揀你..........你明唔明.......

好威

我明

我明 我係屬於娘娘

咁你慢慢公里

咁........
門口..
個邊

搞咩

屌⋯⋯

you're little much for me
you're liability

好似pkm d咩咁
公里公里咁叫

公里公里
公里

好波呀公里 記得埋左你爸爸

笑左55

我唔會公里咁樣講野

你細佬今日就埋左你

水水獺

屌你 佢返左黎啦............

you win

又屎

細佬放高家姐啦

屎仔

...............................................
咪係囉

以後叫佢哪屎

你食屎啦

見到主人兩個字 放過你

諗起一套戲叫oculus, 超正

新約+舊約呢 抄到你飛機都無時間打

啦屎食你

不然呢

dp

佢要幫我

好驚你以後見唔到我

返緊去交功課

咳咳

恐怖片？

仲有咩寫 一次過！！除左聖經

笑左

左手揸機 右手揸筆

笑撚到我

咳咳咳

佛經呢

唔同你地玩

我愛你

我都愛你

屌你叫你寫呀

....

屌又笑撚左喇

笑點低到...................

已嬲

boo(呷女人醋）

係
超好睇
要有智力先睇到明

搞到我想睇
利申 無智力

same

我未睇 成日都唔記得down

小氣到死架 唔好要囉

我解釋你聽

can't agree

more

你仲記得？
已經係post 3x果陣既事

記得你所有既事

我會驚

睇左預告 已經唔明

一齊睇

Skype播

gay test

你今晚down ok?

。。。。。
講下姐 你由我啦

我地心有靈犀

唔收兵架我

會抄到唔想停

陪你睇
唔明問本冬

冬冬太有智力

好想要booboo做我個女

唔好讚我啦

好想要booboo做我阿榮

死開呀你

分分想做阿榮？

我想做

最大impact都係少年pi

booboo俾人捉走左呀

揾我個濕

我唔收兵
只收小精靈

1999戲

屌你啦 你睇唔明咋

得個靚
傻仔李安
我睇張藝謀唔好？

唔係 成套戲明明好撚有深度 建議你睇多次

睇左兩次都唔明
懶高深

google la diu le

今日燥燥地 把口收唔到

冇共鳴就係冇共鳴
唔goo!

鬧我鬧我

好眼瞓

辣殺

未睇

召喚醜醜氹我瞓

瞓啦柒頭

我真係有抄聖經

訓啦boo

咁咋

咁....小booboo~~~乖乖睡

邊條木咀叫我抄聖經 出嚟

冇喇

好攰..

震撚左1分鐘

....做乜9

做乜震我 msn呀

？唔明

訓著左

（摸頭）

點解 依家3g跳唔返做lte

我僕人得咁多架咋咩

黑魔法

仲有個半鐘

呢度咁多人 搞事？

。。。。唔可以笑出聲嘛

2個鐘！！！！
無人煮飯 眾卿家推介下我今晚食咩好

食飽

m記

。。。。。next

譚

再開

薩莉亞

有無人食過龍角散

ok有賣個盒野？

搞事喎師兄

未食過

率真

有 粉同糖都食過

。。。。。。部手機都恰我

好似有

我都未

好無味咖？

毒品

發我脾氣

好sweet

未試過外賣 得嫁？

粉好食 粉紅色盒裝好食

唔敢

難食既糖

又無我

無我 嬲左

....落堂前hea寫 番屋企再寫

好想發脾氣

忍住

未試過

有冇見過男人用護手霜？

番屋企了 終於可以抖下

可以外賣

我

同組人聲大大冇貨賣
完全唔識表達，又要做話事人
又狂chur但其實乜實質野都做唔到出黎
好煩

忍住！！！！

我今日比人玩左3獲了

係咪正常

有咩問題

我因為做水喉 我長期掂水
唔用一到冬天 我2隻手一定乾到痛 啲皮會甩 雖然我好小用 但有時太乾燥會甩皮

咁慘

呢幾日網購見到佢特價有少少想買

都好貴 同埋你買完都唔會搽 慳返啲錢啦

同感
因為始終男人唔貪靚
我就算會爆刷 我都無乜點搽

我幫你燒佢地屎忽

OK, 買野食好過

已窮

地盤佬道字

慳返啲錢啦

i am yr boss

yes
forever

不過自從出黎渣很多螺絲批
啲字同讀個陣唔同哂

仲諗住買閃光件衫

岩嘅 點同以前

留返啲錢啦ching

有style
幾好

今朝嚇親要shopping定驚

有咩skyle

唉
一講起以前就好懷念

雲style

好想用手瘋狂R人

好無霸氣

我係第一

btw錯字嬲咗

sorry....今日勁攰

不過我唔介意

我都唔想

但我覺得男仔嚟講 都好靚啦

好靚

WHAT ABOUT ME

樣衰

我D字體簡直係霸美

個人搭救

你啱呀

搞到我又想寫

霸氣

霸主

竟然.....

我真人就好似個劍字咁

大霸主冬！！！！！

yes arrr

係！！！！！
我係

好耐無見

你都係

咁樣講嘢

傻仔

快D搶1001等我開

1001

1001！